以後唔L去百佳惠康買嘢！

保就業計劃｜百佳10月向基層發放4000萬現金食物券 惠康派8000萬

新冠肺炎疫情打擊下，百業蕭條。百佳超級市場今日（22日）表示，向政府申請第二期保就業計劃，所遞交惠及弱勢社群的建議書亦已獲得接納，10月起將向低收入家庭、長者及傷殘人士發放每人200元的現金食物券，預計受惠人數逾20萬。現金食物券毋需申請，20間社福機構將評估其服務對象的需要發放現金食物券。

惠康方面，計劃與百佳相似，未來10個月將派發200萬張現金劵及餐劵予最有需要的人士，總值超過8,000萬元。

有咩問題？
幫下班窮撚都好應該

有時一路行超市一路上網check價
hktv仲平

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

請問有咩問題？

樓主係咪認為交俾NGO派發，即是又俾機會NGO幫港共政權洗底？做成收買選民效果？

班低下階層個班垃圾
攞攞埋啲福利分分鍾好過打工仔

真

咁都無問題？連登仔

你哋叫兩大減價, 兩大就選擇性派coupon算, 咁都話無問題

有咩問題

咁你咪唔好去買

又話做減價
變左送coupon比低收入家庭
低收入家庭
又百佳coupon 又電腦 又關愛基金 又乜乜77

分分鐘舒服過供樓人士生活

幾時免一個月供樓